有美國人向中國就武漢肺炎提出民事索償

其中入稟狀：
Defendants have acted clearly contrary to the precepts of humanity, and/or their conduct is prohibited by the internal laws of the PRC and its provincial and municipal governments.
The PRC and other Defendants, acting from their own economic self-interest and looking to protect their place as a super-power, failed to report the outbreak as quickly as they could have; underreported cases; and failed to contain the outbreak despite knowing the seriousness of the situation.
Furthermore, there are only two known Chinese government bio-weapon research labs in the PRC and one of them — the National Biosafety Laboratory at the Wuhan Institute of Virology — is, at its name suggests, in Wuhan, and is close in proximity to the marketplace where COVID-19 allegedly originated. It is considered China’s only “level 4” microbiology lab – meaning it deals with the deadliest of viruses. An alternative theory here is that COVID-19 escaped from the Wuhan lab because of lax controls, or that Chinese researchers sold lab animals to the marketplace in question, as researchers have been known to do in China, instead of cremating them as PRC law requires.

告佢老母臭閪

得支幣